教育局推行全面錄影授課

教育局會唔會考慮推行全面錄影授課
反正而家疫情下都習慣左對住屏幕上堂
錄影完仲可以俾左教育局睇左適唔適合
教師人手仲可以節省 一段片係哂咁多間學校播
通識就要取消啦 批判性思考根本係禁忌
留番中文中史同數學就夠啦 英文唔好學啦
識英文好容易勾結到外國勢力

標題黨？